究竟係博物館入面係咁影相既人係咩心態？

屌你老母
個個展品都要影
阻住晒真正想睇既人
影咁多之後咪又係唔會睇返
都唔知影黎做乜鳩